====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Là encore , des considérations urbanistiques justifiaient d ' abord le choix à mes yeux : être le plus sobre , le plus bas possible de part et d ' autre de l ' Arche , créer des circulations couvertes (la nef , le passage de l ' Arche) , trouer la dalle de La Défense pour retrouver le niveau du sol naturel .
Tokens having emotion: [ considérations ]
Lemmas having emotion: [ considération ]
Categories of the emotion lemmas: [ admiration ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ considérations ]
Lemmas having emotion: [ considération ]
Category of the emotion lemmas: [ admiration ]
Total emotion lemma counts: 1

